求一張8000-9000$砌機list

主要打pubg, csgo個d

大家幫幫手